跪求家庭暴力口號

集思廣益

不打老婆非好漢

左一巴，右一巴。
老婆聽話方成家。

棒下出孝子
拳頭顯真愛